多蒙特同利物浦一樣柒

Dllm

真係好似
都係高普培養出黎
又係千年聯賽老二
今季又係領先過一段時間
最後柒到要鬥到最後一輪
又係最後一輪比幾分鐘假希望
之後收皮

連比數都一樣

多蒙特都有贏過丫

利物浦都有贏歐聯

2:0 4:1

無啦啦比拜仁大炒

似咩?

仲有首會歌一樣

Ynwa

咁串

you will never walk alone

利勁d

屎浩黑都輸
抵撚死

少高